黃子華搶飛交流區8

係咪無飛啦？

$3000買咗兩張飛

入到都無飛，屌佢老母

無飛啊

屌真係好撚灰 寧願入唔到仲好

可提供的門票數量不足，請重新選擇

同上

垃圾

堅持

你地揀死一日定逐日試

唔好比錢啲黃牛燃賺啦

放6號同10號 680$各兩張

屌唔click了 浪費時間
F5 左3個鐘都冇我份
4月再戰

最後7月6同10號
680$各兩張
帶價PM